不分化之餘要識得互相改善，呢種就係叫團結

阻到人登機，就同旅客道歉
有旅客落機唔知去邊，就帶佢搭機鐵同巴士
我見現場都有好多人咁做，可以做多啲
頭先混亂有示威者同記者仲有醫護人員有衝突
無錯，你地成功阻止佢離開現場
做完硬手段就要做軟手段
軟手段就係道歉，而唔係捉鬼屌人呢啲無意思既野
呢種就係叫團結，不分化之餘要識得互相改善
你地要知道呢場運動已經去到國際層面
傳媒一個鏡頭影響力遠大於你塞鐵同塞馬路
唔好睇小和理非力量

共勵之

721，推

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

推

大家唔好灰心 依家個個星期都係咁
每當大家以為個運動會分化到散 點知到星期六日都係如常走返哂出黎 又滿返士氣
總之唔好輕敵 的確係難打
唯有不斷提大家不分化 鬧完交就要照出返黎

我有錯
唔應該屌
下次會改善

啱啊，而家根本已經中咗班狗既計，成班係到內鬨

連登好多分化撚小事化大

勿忘14年雨革教訓

推
無論支唔支持個行動，不割蓆不互屌

大家理性討論 點樣改善 令個運動繼續行落去
而唔係大家攪散個運動
記住 不分化不割蓆

呢位巴打講中重點，我哋要成功係要我哋圍內可以有改錯既可能
武勇同和理非都會有出錯既可能，大家要拎返出嚟傾

大家不如入黎睇下呢個改善方法點我就快推到無氣啦

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

聽日一齊去道歉
不分化 不割蓆

今日好灰，唔係因為失民意，係因為大家係咁互屌
做得唔好就檢討重整策略！停止互屌呀

不分化 不篤灰 不割𥱊 不流血 不受傷 不被捕

我都係
互相體諒 對事不對人地檢討

個共識係不分化 繼續出黎
繼續做自己認為應該要做既野 出面好多野唔到自己控制 盡力做好自己本分 加油

推人話

洗走中共想要既分化post

唔啱聽 = 分化
塊蓆就黎得返堆粉
大家繼續嘈落去 中共又做最大贏家喇

PUSH

加油!

大家一到星期六就會和好

push

無錯，要團結

幫手推下屌醒班人

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

[機場事後檢討] 真 P 有野想講

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？
香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？
我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。
香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

REPEAT: 我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

721

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

出post 前要冷靜